黨鐵扮壞封左出閘口

頭先係九龍灣站出閘，咁黨鐵就封左好多個出閘位話壞機啦，咁我就試下用其中一部壞機出閘啦，屌佢老母，嘟一聲勁清楚，跟手我試下拍另一部出閘機，咁當然係出唔到啦，跟手梗係去詢問處問下啦，佢既回覆答已經扣左錢，仲好意思講係咁架因為我地好多機壞左
屌佢老母，係壞左定扮壞左呀，黨鐵真係好可耿，扮壞去屈鳩人破壞佢d設施
排隊出入閘既人不妨幫手試下佢係咪真係壞左，唔洗晒時間係度鳩排

推

個欄推到？

推到丫

推 好心啲人直接跳啦

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

得一條撚樣係到慢慢摸 屌佢老母臭西

打撚爆佢就岩 屌你老母

仆街黨鐵唔係無辜

我見好多站都有人排晒長龍，可以試下破左既閘機

試嘟，嘟到無問題就大叫無壞架係到扮壞
叫後面d人一齊入
我唔信佢地左得住

天水圍都係咁，朝早無壞夜晚先黎壞

上面有人拍埋片

點解唔順手拉起埋條鐵鏈 試下出唔出到

我有推過果個欄位，佢係轉到架